其實有冇得申請禁制令封關

法院都唔開

暉明大法

就算封關，罷工仍然是需要的
因為醫院未能提供足夠防護裝備予醫護